PS4 Pro Club 招長夾CM/CDM 一位

隊波最近先開始 ( 主力夾左三集 )

每晚踢1130 - 0130

想搵一位有興趣踢full time CM/CDM